識日文入，教你同日本妹傾計

岩岩發現左個app叫 斎藤さん
有冇人已經玩緊？

隻app可以隨機打比日本人，我試過抽中幾次日本妹，不過我好撚驚，講左兩句就cut左線

大家快d玩啦，仲可以練日文

Cannot find

比麻煩人就叻